Medical data mining

話就小弟想學下data mining in medical field

大家會唔會有啲書介紹下

小弟非CS major，讀過兩個course 關於 matlab 同 python

try edx and coursera online learning

有冇data先

有嘅應該